反西仲有咩好講?肥西>莫拉達>阿古路

反西悔改吧

曼聯=垃圾

邊有人會反西

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.柒公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he wests

反西落地獄

全部迷西黎

好彩冇我名